## Задача А(гент)007 - Пасьянс

Дан пасьянс карт, нужно определить, решаем ли он.

### Решение

#### Идея

Будем решать жадным алгоритмом: 
1. Найдем самого ближнего к "свободе" туза (метод `FindAce`) и поменяем нулевую стопку карт и ту, где был найден ближайший туз.
2. "Освободим" туза (метод `FreeAce`), то есть раскидаем то, что есть выше него жадным образом, а именно, будем класть верхнюю карту нулувой колоды на максимально возможную.
3. Аналогично поступим с королем и перекинем его в нулевую колоду.
4. Теперь у нас семь колод для манипуляций (нулевую не трогаем) и семь карт, которые надо добавить в нулевую стопку. Будем решать аналогично тому, как находили туза в первых двух шагах, только ищем другие карты. Методы `FindCard`, `FreeCard`.
5. Если по мере работы алгоритма выяснилось, что нам не удалось найти нужную свободную карту, то пасьянс нерешаем.
6. Если же по мере работы алгоритма стало понятно, что размер всех кучек нулевой (проверяется в методе `Prepare()`), то пасьянс решен.

#### Усовершенствования

Заметим, что таким образом мы не сможем достоверно ответить на вопрос, поэтому предполагаемые улучшения:
1. Выбирать туза все же не жадным образом, а попробовать для всех доступных.
2. На шагах 3 и 4 можно также рассмотреть для каждого возможного выбора карты.


#### API

Ну, тут все просто: есть метод `Read()`, который считывает пасьянс в виде матрицы 9 на 8, где в каждом столбце записаны номиналы карт в виде (Туз - 9, ..., шестерка - 1).

